有無人成日都好眼訓

唔使返工嗰時，起身之後隔左兩三個鐘又要想訓，返工嗰時食完個晏一個鐘後又會想訓，究竟係咪我身體出現咗問題

打得太多飛機

唔洗返工嗰陣我一日瞓20個鐘

啊～～～

我返工先係咁

會 因為捱夜 訓得5，6個鐘
或者訓太多10-12個鐘或者以上 個人會仲攰

咁返工有冇眼瞓

身體差係會咁
做返多D帶氧運動
會有幫助

我都係禁 有時企係度都訓到

會 返工食完晏會想訓

我依家番工就勁撚攰
因為訓左5個鐘

你可能係長期疲勞或者神經衰弱

咁點攪好 訓番多？

一日兩-三次叫唔叫多

算少，但都搞到你咁攰，睇睇醫生好啲

利申：一日七次

有無興趣睇中醫
佢會話你虛，幫你補

真係有用咩

有睇岩人就有
如果一劑就有d 用，咪繼續睇試多幾劑。
唔好因為唔知道，道聽途說就令自己少左個醫治嘅機會...
同埋通常我會揀讀過博士、生物學嘅中醫，
同埋飲藥粉。

同佢講一日打三次飛機...然後個人好攰....

你睇開邊個

最近求其搵架咋
又幾好wor
我睇過好多個架
有d 好d，有d 差d

係啊搞壞左身體咪補番囉，無乜野嘅

原來我之前戒咖啡
冇飲嗰頭一個禮拜
啱啱瞓醒兩個鐘都眼瞓
宜家先知係戒斷症狀

成日眼瞓好撚多原因
之前搵咗好多

睡眠窒息症
癌症
多發性硬化症
糖尿病
甲狀腺問題